（政府工jj）今朝收到性趣call

是咁的
年半前in左份政府工 waiting list
今朝收到個電話 話更新下我住址 工作 同埋問我對份工仲有冇性趣

想問下有冇過來人解答下

咩工來

Officer

咩post

等收offer啦

Btw TO?

咩officr先得嫁，咁多

Survey officer?

Aco 都係officer

我估係ATO

姐係好大機會？

係 最快都一個星期啦

有冇叫你vetting?無就可能更新下啲資料，同埋係邊個部門

In 左年半先有

政府既waiting你想有咩速度可言

想問in完之後收到call 話要補交資料 又代表咩？

即係得米

ws2?

係

Ws2係撚officer 咩
point 9-13

樓主住係有個河字既地方?